Twitter facebook 文宣去左邊

唔好再留喺同溫層
人哋不斷係咁攻擊先版

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

推

‪香港過去の三時間に何が起こったの？‬
‪-CHRF(民間人権陣線)の召集人Jimmy Shamが街上に攻撃された‬
‪-香港民族党の召集人 Andy Chanが逮捕された‬
‪-元朗デモ申請者KP Chungが攻撃された
-‬ 8/31日にCHRF(民間人権陣線)が申請するデモが却下された
‪-香港衆志(デモシスト)の Joshua Wongと「学民の女神」と呼ばれるAnges Chowが逮捕された‬
‪香港はすでに権威主義の警察国家になった‬

嘗試譯左做日文
有twitter 麻煩幫手推下

日譯有錯的話麻煩幫手改下

過去三十小時，香港發生了甚麼事？
‪過去の三時間に、香港は何が起こったの？‬
What's happened in the past 30 hrs:

岑子杰，民陣召集人，遇襲；
‪CHRF(民間人権陣線)の召集人Jimmy Shamが街上に攻撃された;‬
Jimmy Sham, convenor of CHRF, attacked;

陳浩天，民族黨召集人，被捕；
‪香港民族党の召集人 Andy Chanが逮捕された;‬
Andy Chan, convenor of National Party, arrested;

鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；
‪元朗デモ申請者KP Chungが攻撃された;‬
KP Chung, applicant of Yuen Long march, attacked;

民陣八三一遊行，被禁；
CHRF(民間人権陣線)が申請する8/31日のデモが却下された;
Planned march organized by CHRF on Aug 31, banned;

香港眾志黃之鋒、周庭，被捕。
‪香港衆志(デモシスト)の Joshua WongとAnges Chowが逮捕された;‬
Joshua Wong and Agnes Chow of Demosisto, arrested.

香港已進入全面威權警察國家時代。
‪香港はすでに権威主義の警察国家になった。‬
Hong Kong has become a full fledged authoritarian police state.

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家做野好唔好